𨳒呀，7仔有呢隻麵賣！

以前得圖，而家有得賣

麻友係雞

麻友面好撚正

Ching24小時當值

返緊工

賤種狗開咁早

麻友雞

卡勞有女

晨早流流咁撚搶咀？

G

黑勞根本系反麻

正評畀個diu字

睇佢成日話麻友係雞就知

係咪真係有雞嫁

一早有

@反麻 是日宵夜

有無雞係入面

麵質麻麻
個湯係幾OK
真係有雞肉

臭既

25

好鞋口既麻友肉

好撚難食

759一早有得買啦

麻友友

𨳒

同女出街仲咁得閒上黎推post

佢睇緊海獅，好𨶙悶

影隻海猢黎睇下啦

c

759買過，仲有花雕雞

海象

759 一早有

今晚book左酒店未

睇完海狗未

好𨶙悶

海洋劇場

有無黑絲睇